美國鬼子再不肯改中國台灣 信不信咱們就把你改成中華人民美利堅

不要逼咱們亮劍

咱們亮了劍 自己也嚇怕
所以咱們還是決定放過你們一馬
你知道咱們的 厲害了我的国 為什麼下架嗎 因為怕你們嚇得六神無主
你知道咱們的 芯片為什麼不用 國產的嗎 因為怕你們沒有我們中国 就生存不了 知道為什麼我願意跟你們在知識產權上作談判嗎? 因為我要讓全世界知道 你美利堅邪惡軸心國正在侵犯我們的知識 正在抄襲我們的技術